睇完地獄廚房有啲驚喺出面餐廳食嘢

Its FUCKING RAW

睇住班諗住做top主廚嘅都整一堆生嘢出嚟

等我覆下你